電競選手喊「光復香港」遭「爐石戰記」取消資格獎金

聰哥偷米

暴雪為咗賺大陸人錢每次都打壓言論自由，屌你老母以後唔會再玩

利申黑石山玩到而家，參加過唔少比賽
對呢個閪game廠好撚失望

易大師都好慘

佢有開台講陰公豬

快Ｄ推
＃DeleteHearthstone

佢講到喊

垃圾公司

剷爐石

轉玩呢個

Gods Unchained邀請聰哥打世界賽

爐石
Gods Unchained

垃圾遊戲